Newegg特價 (3)

唔小心1001左
繼續開心買買買

CORSAIR d mouse 屌唔屌得過

2600X有貨未

有冇咩機械keyboard可以推介

g910大家點睇
拎黎粗用打機會唔會用壞手

cosair k70 rgb
g910

E個mon買唔買得過？
32xx 有4k

屌,點解CPU無FREE SHIPPING 慳少8X蚊

K95
K70 mk.2

d手感一般

樓上位師兄究竟知唔知咩叫black friday
2004年嗰時玩spoofee rebate先癲
一個router 20蚊，幾張rebates夾埋可以拎返40蚊
屌你老母有錢賺架直頭
嗰啲post hit撚到呢
又唔見你走去屌班鬼佬嘅

有冇手足屌2070

MAC AIR REFURBISHED屌唔屌得過?

d火牛會唔會好似ssd咁翻貨
一番黎就冇哂款

翻新機香港都有啦

thx
logitech 果 d 又買唔到,見呢隻 -150 後 $300 鬆 d 諗住試下

排LIVE CHAT 排三百幾

等cyber week囉 火牛明明星期一開始已經sales咁 咁遲先追

邊隻? EVGA 850 G3 仲做緊$588

deathadder elite或者g403好過 呢兩隻手感幾好

有買asus 23.8" mon 既巴打唔洗驚. 佢食110-240V, 買隻兩腳轉三腳已經可以開心使用, 唯一仆街係唔會有保養, 除非你ship返去老美

第一次見人犯哂規仲可以咁名正言順

eBay dell aw3418dw 賣$5xxx 但唔送香港

非PBT不屌

1 USE PER CUSTOMER

驚閪咩

買左acer x27

邊度?但做唔做到咁嘅價?

有無巴打知WD個全球RMA點玩法？
岩岩上官網睇如果香港買rma要寄去越南

最後買咗1060 平香港成幾舊
希望無問題

4K財主

g29 千5蚊

k70 MK2 白色

勇士

所以我同火牛一齊買，加埋cpu 運費多十幾蚊only

去APPLE STORE望下, 仲有保養

我會博
真係好抵屌........平到3-4千

Router有咩推介？

細版1070？
應該出唔到靚畫質？

師兄我老豆老母阿哥阿姐一人買一次
究竟犯咩規

成set過180蚊

想問REVIEW個地址有最後一行有"Hong Kong Central and Western"點搞?我明明無入到又唔係住中西區

遊樂聽歌睇戲都用得嘅耳機有冇推介

整唔到 最後我冇理到

冇野 正常係咁

識貨

1tb external hdd既話係咪都係wd my passport最好

但我係買黑色

唔好買glaive
用耐左就會有double click

係newegg買散件得唔得？
買左ram 同 ssd

K92銀軸 手感好唔好?平時鍾意茶軸,但係想試下新口味

abs狗都唔屌

evga G3 1000w同850w差110蚊

銀軸係有段落版嘅黑軸

我屌

段落感如何

lm

傻既都識減150計條數出黎啦

呢位巴打智障既?

死毒撚連KEYCAP都出油

巴打講嘅係黃金嗰啲轉插定自己換頭 小弟愚笨 先自隊一打

買左張2070 xc

27" 2K 144HZ MON嚟講
ASUS呢款算唔算好?

見有32" 仲平 但好似太大
各位有冇推介?

想買埋cpu motherboard 同cases好唔好
AMD 2400g / msi b450i / 機箱有無推介？

同茶軸差唔多 但黑軸加段落感 要撳好大力 個人感覺

即係你去旅行嗰種轉插

thx

買左

TN PANEL不了

等睇包膠
Review啲人寫到壞呢樣壞嗰樣 我就唔敢買

非原廠refurb 有分grade ABCD, 平咁多隨時係grade C同D, 真係不了

個特價做到幾時㗎？

岩岩俾錢先發覺,佢3-5日送貨要$88.97,1-3日送貨$88.66,送快D但又平D

唔建議
板好易有問題, 行貨比較方便, 除非平好多
機箱冇免運隨時貴過香港

k70 mk se 版 pbt cap

個減$150 CODE去到聽日就完

2in1 邊部推薦？要有保養就vivobook flip?定有其他正野

佢寫左係咩grade
預左買部舊款，返來自己換SSD+Ram
舊款基本上更加容易換

睇你玩唔玩overclock, 如果唔玩overclock既多數壞display card, HDD, SSD.

不過事實上成條女幾千銀砌埋可能只係平$500左右, 咁多部件無保養個心係有D唔安穩

要買既之前都買曬,差風扇d唔等洗既野
1把$65無理由買$400風扇嫁

可能特快位咁岩有你個size

VA, IPS但好少選擇

你又啱, 不過自己upgrade呀花左呀事少最, 驚係佢塊logic board同moon出事, 又貴又難換

tn既話dell仲平

冇野了，呢個24”嚟

話就話TN 其實TN黎講呢隻好高質素

不過問題係俾多少少就買到同spec IPS

有冇巴打用2600X
原廠cooler夠唔夠頂?

想買呢個唔知有冇需要

抵屌嗎到底

我唔明K95點解冇PBT版

唔overclock 既人地做過testing唔洗驚, 會overclock 既梗係自己水冷穩陣

我買黎玩下咋 求其睇下文件帶出街都好

有信仰就屌得過

美國BRAND IPS
但條邊好粗#

推一推

都唔止加少少

Thx
想要無線多 d

ebay買野伏唔伏, 睇中一隻LG佢最平

有冇巴打用paypal比錢？
我用paypal比 去到最後一步error

睇你接唔接受到俾近4千買隻TN

鬼佬試過將PG278Q PG279Q拍埋一齊 最佳視角下分別唔算大

Thx
我見新蛋 d comment 都麻煩

買隻老鼠都玩信仰
本身用開 Logitech 多 但隻 G703 又貴

睇咩舖頭賣, 不過咁貴就咪搏啦, ebay 無咩return policy無仇報

有信仰就唔貴架啦

買隻mouse冇用優惠 佢會唔會都cut?

未有moon睇岩

我隻glaive 今年3月買
準備第二次rma
已經換左隻g502 hero

睇中左呢隻, 請問間鋪伏唔伏

就算係肥花買二手
都有呢d 機會

如果唔對路，新蛋都好似可以return

Thanks bro!

咁講搵隻平既tn就算

有問題可以直接newegg包運退貨

冇保養真係
但asus 23.8果隻個價真係太吸引

應該可以成條power cord 換
去街舖配返

想買粒 i7 8700
買唔買得過?

battlenonse 最近出左條片
tn ips input lag一樣
但tn ghosting好啲 fps玩家tn 單機ips

即係聽日係last day? mx500 500gb有冇機refill得切?

邊到寫

3舊水一隻480G
拎黎粗用一流

Non-defective items that are returned opened and within the item’s return policy period 得85% refund + no shipping fee

落街買條廿蚊 好過轉插

今日買左I3-8100,ASUS b360-E,8GB ddr4-2400 1條
3樣加埋係香港買最少$2400
係新強買哂都唔洗$1650

咁平廿蚊, 我睇下舊嗰條岩唔岩用先

多數啱，standard 野

可能我好彩, 壞野好少壞moon, 6舊水我會用信念搏一搏既

偷屋企廚房果條黎用

我仲考慮緊

想買隻mouse返工用
master 2s係咪唔錯？而家722減150 算唔算抵屌？

經過今次 黃金啲店好快收皮～

一年先一次

考慮緊條女用RYZEN定INTEL

同埋32gb ram好似已經冇曬平野屌

AMD
利申死忠

巴打留意Ryzen 得G系列係GPU, 其餘U一定要display card, 若然display card一壞你要有兩手準備, 否則馬上停機

聖誕會唔會再有,未買到卡

有無巴打用過Logitech G910？
50%好吸引

講錯, 係APU

用內顯打機同停機冇分別

猶疑左成晚K68定K70 MK2
最後屌左K95

擺ps4得唔得

起碼開到機上住網等display card整完, 好過買過張咁敗家
窮J多考慮

高登賣華碩嘢嗰間？

想問，如果status 變左packaging 的話
仲可唔可以cancel?
見到隻wd 2tb hdd 仲抵

得
是但一隻SSU都快過原裝harddisk

而家用緊Cooler Master Pro L RGB 青軸，用左未夠兩年，但見到Crosair K70 mk2 茶軸呢個價真係好心動，去唔去馬好？ btw, K70 mk2 茶軸係pbt cap? Thanks!

我都擔心壞display 冇得用, 所以應該留返而家張6950 做後備
其實諗住Intel 一直用開穩撚陣, 但見ryzen 又CP值抵屌. 心大心細

sold by newegg 一直賣緊$55x
不過今日比人搶晒
你宜加買$722-$150即係仲貴過平時

Seagate好似同WD同價?
但我見Seagate貴d果隻FireCuda好似幾抵屌

類似呢d, 街舖已經有

我想問各位巴打有冇咩 3TB既INTERNAL HD 好介紹

樓下是但一間電器舖都有
好多賣雜貨都會有

有冇人真係試過newegg買moon有事

前後買咗兩隻SSD

行入街市同水電舖講電飯煲線咪有

用code折左之後，Hkd320

謝兩位巴打

咩軸先?

我都想知

好似冇寫FREE SHIP 不詔呢隻CASE係幾正

有冇邊隻靜音滑鼠推介

始終冇保下下有事要運番去都幾煩

r7 2700x 買唔買得過 $19xx

如果你隻mon係用外置牛就要專用線

無架, 如果真係中伏過左30日就壞, 一係R newegg收唔收, 唔收就R asus 收唔收, 唔收就掉架啦 係既話咪永不錄用newegg moon

Cyber Monday 有特價

我都想買風扇 不過見冇特價好似唔係好吸引

連WD BLUE都無埋貨

隻moon有火牛, 唔係呢條直插線

巴打依張點睇?
ZOTAC GeForce GTX 1070 Ti Mini

買ssd 嘅巴打 有冇買埋sata 轉usb 條線？？

ram 係咪等cyber monday平啲？

8字一樣有得買 都係廿蚊

$19XX 係2700 冇X

選擇困難

其實用舊mon條線就得

買左個爛鬼G613 鍵盤

有變壓器既moon通常都係兩隻插頭
一係8字頭 一係就三圈
兩隻都係街邊買得到廿蚊有條
利申 屋企部三星係自己買8字頭

check 過舊機用電飯煲線, 新機用火牛專線

乜無人講新蛋比大陸佬買左？

你唔會知道cyber monday 仲有無貨

搵左成晚唔見1080有便

等星期一

我明你講咩啦
即管睇下係三頭定兩頭

邊款專用？可唔可以影張相望下

基本上power cord 都係個幾款

我GET錯左, 佢包裝應該係火牛+8字頭/三圈 (ship到黎先知係邊隻), 咁應該係無問題 多謝巴打解答

茶
本身用開青軸唔知會有咩感覺

衣家入好啲？ 我見corsair 都減得幾勁

anywhere 2s係咪都比人搶哂?

有冇120-140mm case fan推介

屌wd都無埋

保養點搞？

青軸打機手感唔好
有野卡住咁

睇啱
個價又好咪買

拆出嚟做internal

Wd ssd 五年保 $399

入面隻野死你拆完咪又拎番隻死既出黎

垃圾黎 CHEAP下入面

我指搵唔到咁平既6TB
不如直接拆嚟Internal

500真係唔上唔落

要拆梗係買D 氦氣碟拆

?

好拆唔拆走去拆死雞

有冇cpu水冷介紹

賊船

我平時HDD都係鳩買

Noctua A12 IPPC 3000
Noctua A14 IPPC 3000
Noctua A12x25
Noctua A14

扣完150
每TB 106HKD
用黎放唔重要既DATA都唔怕

冇特價 唔買

sold by dealking, 有無伏？

反而淨6TB冇咁平

2016年剛剛出個時買左張，到而家都未有問題

買左張EVAG 1070 Ti Blower版
2千8

買野最後個價洗唔洗計tax?

仲有無第2隻ssd 好

以前WD My Book 8TB係用氦氣碟
而家都轉咗用普通碟

你試下就知
唔洗咁快比錢

有冇人買imac ram

睇錯左，我個張係1070 mini，唔係Ti，不過應該差唔多

點解wd blue 話寄唔到hk既？

想買隻ssd但寄屋企驚冇人收

禁落下就到比錢位

等件嘢到左香港fedex
可以打去香港fedex改時間
應該得

邊隻一體水好

諗著買16gb x 2 唔知買邊隻好

做乜External仲平過Internal

corsir OK 既
8x 2 都唔洗1000

我total 16gb 夠啦😂 之後再換

未又係coolermaster 同船記

H110i
太大放唔到就h100i

仲抵過adata

因為external果d 入面用cheap野

Speed 呢？

Adat order cancel唔到

我以為一樣
純粹多個盒

酷媽

真係買黎放av都抵

平係平但見下面得comment話用唔夠1年就瓜咗

買4隻行raid 0

睇錯 係25xx

之後一齊收皮

NZXT有貴冇買錯

唔該巴打
我見真係好平 1070ti 折埋$2600有找

依家冇玩了

再自己換rgb 風扇

我用黎壓2400g渣 唔洗比咁好佢 itx

H80i 啦, 夠哂細

講真
抵到爛 死到抵

人無巴打用東亞卡 place order 個SMS 扣數一時用USD, 一時用HKD?

最衰送貨揀屋企地址好唔方便
一支公住 屋企長期都無人
又唔知約唔約到夜晚

送公司

不過電子野
怕比d 送貨佬dump 9 爛

好熱鬧

買住4隻先

咁多位巴打有無邊個router 推薦

想問下newegg個地址城市佢寫出黎係Hong Kong central and western 00000
咁樣有冇問題架

愈來愈身痕想砌返條女

我都係咁入左

case太大件了
好唔方便
頭先買左d ssd, ram就送左去公司
細細件易拎走

買咗adata 500gb ssd

HP S700 500GB 只要412

有冇人買埋sata 線

要shipping fee

早2日買左隻keyboard
衣家又有減150搞到好想買多隻再退一隻

server case免運好似買得過

唔洗。簡egg做provider唔好簡最平個間。可以free shipment

喱隻好定 silicon power 好
Reading speed 好似差唔多

買左AsRock Deskmini 310W, 香港買應該千五

-$150 7舊水

瘋狂掃電腦硬件

呀 唔好再講

巴打喺香港買左？

係睇左又想買

買張記憶卡比gopro hero7black用
有冇推介

SanDisk Ultra 3D 2.5" 1TB SATA III 3D NAND Internal Solid State Drive (SSD) SDSSDH3-1T00-G25

依隻SSD-150之後946.99，香港賣12XX，同WD BLUE基本一樣，屌唔屌得過

睇中tesoro keyboard
newegg hk無
us又唔送香港
點先買到

坐幾遠打先

我第2個order落左好耐仲係Order Verification 但其實已經hold左我張卡既數
第1個order就極速轉左做Packaging
想問下各位 有冇類似情況?

想問咁多位師兄
有冇喺用緊tap & go嘅拍住賞去畀錢
因為自己冇信用卡
所以想問下如果用tap and go work唔work?

OK

用tap and go買左3000幾蚊野啦

係咪要買extreme先夠用?見佢有U3好似唔慢?
Ultra 果張得c10應該out左?

記憶卡唔洗上新強買啦，Samsung EVO plus 128GB 香港賣緊$150有找

t&g最撚正係無手尾跟

Tap and Go 要收幾多% Charges

屌 睇睇下，突然update咗有運費ge

唉，早知買咗先啦

一樣

HKD = 1 %
非港幣 = 2%

會唔會唔係sold by newegg?

慣咗用tng多過自己張信用卡
一畀完錢就關咗個online payment佢唔使煩
早牌條女同佢啲fd畀人碌鳩咗萬幾蚊真係怕怕

想問清係用內置個電子銀包？

兩張單都係sold by new egg, #1 9分鐘轉packaging(charged), #2 到而家都仲係order verification

兩個order都寫住Sold and Shipped by Newegg架
有巴打同我一樣 咁就安心d..

我兩樣都有 但信用卡可儲分 唯有小心d

最後都係買左adata480

有冇外置硬碟盒抵買?

新蛋計香港本地唔使收

系吖 仲要因為newegg用港幣 唔洗比手續費

更正 岩岩睇返原來系要收2%手續費

tapngo收咗我1% tax (foreign tax fee)

adata 4k read 慢太多
反而隻team group 2d NAND 仲快過佢

可視角度低有時都唔係壞事
得你自己知睇緊乜

散熱？

儲分基本上就係抵消啲手續費
所以睇你點睇
用2%買個安心
我又覺得好值得
（其實我最撚鍾意用佢玩subscription
貪佢唔會畀啲仆街亂咁auto renewal ）

我冇收到，不過我係經PayPal
但照計應該冇影響…
平時其他外國網就算經PayPal畀港紙都有收

我都買左，再分單買2條Ram
埋單1200蚊

買左邊條so dimm

咩 ram 抵屌

買左H100i同一張sd卡俾部switch用

G.SKILL Ripjaws Series 8GB 260-Pin DDR4 SO-DIMM DDR4 2400 (PC4 19200) Extreme Performance Memory Model
搭多條垃圾SATA線，-150=250一條

$500 買2X8GB

但係i3 8100唔係平好多，你地用咩u?

巴打
tapngo點比錢？

屌你CASE 有FREE SHIPPING但火牛無
買完張2070 再買埋火牛
仆街無錢喇

用1k 倒買左部27" Dell mon
唔明點解咁重都可以免運費, 出黃金拎同車費都慳番

Google完 原來有虛擬mastercard

邊隻

仲諗緊屌唔屌netgear orbi rbk50好
香港賣~2850
新蛋-150 ~2000
未用過netgear d野唔知冇保驚唔驚

各位巴打幫幫手
集運有邊間信得過

試下shipbao

舊model 黎, 不過我冇要求, 用倒就算

是但啦 buy&ship多人用咪用呢間

呢樣真 唔怕俾人亂扣你數

Ddr3貴過ddr4係咪好正常

物以罕為貴

想問下CORSAIR d ram 會唔會有全球保

好柒慢
用dou4la 好小小

newegg買mx500定森林買860evo抵d

Lm

都抵 睇你budget
evo好似快d

但好似newegg有150蚊code？

係 NEWEGG2018HKG
單一ac 用一次

咁我開多幾個ac咪

正解

那那林開多幾個買cpu定底板先

其實有150優惠mx500抵好過

查左底板ram support list無寫到既ram係咪唔洗諗?

我都係 諗緊出唔出好 定等多代ryzen

係抵撚 但慢
我唔知你要幾快定覺得ssd 都夠

買咩ram

慢幾多？ 如開game開program慢兩三我ok 轉檔慢少少都得

有無人知正常幾多日送到香港屋企

但我用緊asus z170 pro gaming 佢個支援list得8gb x 2版無16gb x 2
係咪用唔到?

上個post有人講過試完4日
特快就2日半

剛剛買左火牛急用，2日真係快撚過淘寶

你用黎放game 就mx500啦
做it就evo

好似好扺屌

evo唔係香港平啲咩

係

想買 mx500/ wd blue 多過hp

想問下m.2 ssd洗唔洗買舊散熱比佢 見人話好熱

新🥚用埋code 買
corsair commander pro 350 hkd
買唔買得過？ 香港59x hkd

喂屌你無咁多budget就咪買啦
陣間搞臭個朵 俾人ban 左個region就一鑊熟

唔係喎 本地evo最平都成千二左右 但森林1100都唔洗

唔係, 你果塊係咩板?
成本問題, 都唔會拎哂所有RAM去試

我正係買左mx500

你地仲買到mx500咩

asus z170 pro gaming
想買
但support list無16x2 得8x2

4 x DIMM, Max. 64GB, DDR4 3400(O.C.)/3333(O.C.)/3200(O.C.)/3100(O.C.)/3000(O.C.)/2933(O.C.)/2800(O.C.)/2666(O.C.)/2600(O.C.)/2400(O.C.)/2133 MHz Non-ECC, Un-buffered Memory
雙通道 Memory Architecture
Supports Intel® Extreme Memory Profile (XMP)
* 是否支援 Hyper DIMM 需視個別 CPU 的實體特性而定。
* 有關記憶體合格廠商清單（QVL）的相關資訊，請參閱 網站或本使用手冊。

用到, 最多64GB, 即條16GB

屌頭先wd blue 500gb ssd明明都得，之後void撚左
如果屌個crucial 1tb抵唔抵？

有冇顛到買game chair

4 x DIMM, Max. 64GB, DDR4 3400(O.C.)/3333(O.C.)/3200(O.C.)/3100(O.C.)/3000(O.C.)/2933(O.C.)/2800(O.C.)/2666(O.C.)/2600(O.C.)/2400(O.C.)/2133 MHz Non-ECC, Un-buffered Memory
雙通道 Memory Architecture
Supports Intel® Extreme Memory Profile (XMP)
* 是否支援 Hyper DIMM 需視個別 CPU 的實體特性而定。
* 有關記憶體合格廠商清單（QVL）的相關資訊，請參閱 網站或本使用手冊。

用到, 最多64GB, 即4條16GB

去淘寶買散熱片前後一塊幾十蚊個d搞點

港人風範

本身諗住換粒u
點知而家買左成條女返黎

同道中人，已經落左單。

我原廠散熱 全核行4.0Ghz無問題

本身冇野買見佢有code 在諗下有d咩遲下一定要買 我都岩岩落左單

mx500 500gb冇晒，請問有冇咩其他ssd推介？

砌女好煩
唔買啦

但呢度個report無16x2 得8x2

我都幾好奇有啲佢點試出黎
有8*8GB
8*16GB

放心買啦

newegg自己本身有冇分期做到？

Evga 牛 850/1000 邊樣好

同求，暫時買左個adata

佢個價真係痴撚線
見到有隻850w 金牌全模組
如果計埋discount code 440HKD...

RAM有冇推薦？

好平 心郁郁
買來放係度備都抵

星期二買既asrock rx580今日到左，開心使用中
無dead on arrival 已經當羸左

簡隻大火保十年 便可 十年唔洗買牛

係咪有免運費架

個page 無寫 但落單後都係0$ shipping

準備買了

比錢果陣係咪會減番

sor 我未登入 入左之後有運費

咁邊隻抵買 850g2/3

唔太清楚 只知g3細隻啲 連運都仲係香港既半價

咁又係 不過我幫人買 自己想等多代ryzen先砌新女

買左
但唔係平好多

有冇藍牙speaker 推介

Cyber Monday 係唔係都係免運費?

out of stock

想買部 Barebone,
諗就諗左 GIGABYTE 部 BRi5-8250
但未諗好 M2. ssd 同堆 ram
有無推介抵玩之選

有冇邊隻一體水冷推介呀

thx！即取消左amazon既野轉去Newegg

幾耐會ship？，岩新買唔識

要運費？

如果買個2.5ssd想變external 要買邊舊野

我5日就送到香港上門

唸住newegg砌部新機，暫時執左幾樣野

Intel Core i7-8700K Coffee Lake 6-Core 3.7 GHz (4.7 GHz Turbo)
MSI GeForce GTX 1070 Ti DirectX 12 GTX 1070 TI
G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB)
EVGA 220-P2-0850-X1 P2 80 Plus Platinum

底板買邊塊好

Evga 280 外國幾多好評

Evga Platinum PQ 同P2 其實有咩分別

Team 好易壞
利申有兩集

GSkill 兩條3200 c16 好似無貨了
底板買香港啦，又唔係平好多，底板好易出事啵

300買到480gb adata su 650 ssd

要
CODE後611.78
都係平香港一半

收到
咁底板我係香港買算，巴打有無介紹邊塊板抵用

嘩快到，ok喎

你上userbenchmark睇
mx500貴佢50但快佢好撚多
不過無晒貨

仲有咩平

我買sandisk手指，減150蚊好爽

150 買左隻max500

我買左 evga z370 clas k 870蚊 平香港千幾銀

我俾ps4 用咋

300 380 gb

有無人用過G533
$550 抵唔抵屌

想買mon 但冇保養又唔敢買
一買返黎用唔到就蝕俾佢

買黎居家保平安

太貴out budget

幾錢budget

1500內有無好野

我都係用1k買咗個32"Dell

但隻腳點搞
要用旅行轉插?

香港代理真係含撚了

咩都掃哂咁濟

cyber monday仲有無貨賣

$400樓下仲有咩值得買又抵玩

痴線好多野已 out of stock

等Cyber monday既應該等到都未必有貨

Crucial MX500 M.2 2280 250GB SATA III 3D NAND Internal Solid State Drive (SSD) CT250MX500SSD4 巴打們呢隻野裝唔裝到落notebook到

睇你部機有無support m2

team呢隻見d review狂屌好快壞

有丫 但個位好似冇咁長

用返自己火牛腳

得咩?

你要睇下你部notebook 係2280, 2260 定2242, 長度唔同

用得i7塊板唔好咁差啦
板靚 散熱都好好多

本身我想買dell嘅u2518d 特價岀現前2200有找
特價岀現後就要用code先係2200有找

琴日執到既戰利品

你勁

mx500 500GB俾連登仔掃到冇撚晒

利申 已掃1隻

掃左4隻

Cls

得返d wireless有貨
想要有線

新手一問
cyber monday 係香港時間12點開始？

點解冇
Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (2 x 16GB) DDR4 3000/3200mhz 賣

買咗隻1tb mx500比ps4
雖然唔係平好多
希望cyber Monday有平

尋晚買多咗隻gskill km570紅軸keyboard，埋單300蚊
唔知抵唔抵玩，未用過機械keyboard
另一隻ssd已經ship緊

32 1千咁平?
想買隻4k 10bit 睇過最平都要3千幾 已經唔要求hdr

gskill trident z啦

我用緊，除左風扇嘈之外散熱係ok 既

咁二千有無選擇

用intel既話揀咩ram都得
trident z d燈效屈機

我都想買隻比ps4，不過1tb唔多抵屌

我係嫌佢太大冇位放
咁嘅價錢賣家真係為求打個和，賣一部蝕一部

有咩wireless mouse好用
g304同razer mamba有無巴打用過既評價

高速MICRO SD 有無心水推介?

見到好多大容量都OUT OF STOCK

俾相機用

買Mon好似好低屌
free shipping 又-150
有無推介？ Asus 7xx點睇

相機用要買U3, 佢賣平嗰啲全部都係慢速，要黎擺歌擺戲就得

SOSAD

以前淨係識買咩CLASS 10

黎緊想換部好小小既 想買高速卡 U1唔夠做?

我都好抆水，不過好在有得掛牆，1k包埋運費真係無得輸

諗住起身再買，已經乜9都賣曬

係抵屌,但風險太大,
無得試,無得check黑點,運到黎有壞無仇報
有錢既話值得賭一舖既

啱啱入去睇已經sold out, 仲想叫frd 買
個個聽倒呢個價仲要free shipping 都唔係好信

上U3喇，又唔係貴，除非你要超大容量嗰啲

屌你咩上次入黎兜個圈就買左對ram
今次入黎又見到火牛咁平
痴孖根就破產啦

入多幾次

想問
係咪買seller係newegg好啲

買其他seller有冇問題？例如BeachAudio

printer ? 咁平

買左咩？

望下先

邊款？

G933無晒貨

有冇巴打俾啲意見

想問下會免費郵寄係點? 入落信箱定係都會to door?

咩名

newegg

好撚冇大志
買三張sd card 270埋單

買完之後唔記得左個acc 有得佢自生自滅

有冇平既router好推介?

最平$6XX

想問下佢張zotac 1070ti mini買唔買得過?
$2600好抵屌

考慮緊個陣就無貨
見d人話嫌重

diu 早一個月買，買左$1100

E條RAM有冇伏?唔知點解特別平

點ship hk

早買早享受
遲買平一半

好用嗎？我都買左g933白色板

好賣到BEST SELLING
伏極都有限啦

我拿來玩battlefield,啲聲又真係幾震撼既

我都想買呢隻....
但真係冇位放.....

2條裝計返貴過單支買...
BTW,邊度睇到BEST SELLING?
不過我塊板行得2133,係唔係都可以照用?

聽歌同睇戲點

--- Quoted ---
Pros: Cheap. Good performance. The drive itself feels like it's good quality.
Cons: Feels can be deceiving, as the internals of this drive are horrible quality. It died with no warning less than a year into it's usage in a very light workload. Decided not to RMA due to TeamGroup requiring I ship it to Taiwan at my own cost, which would be more than the cost of the drive brand new. This was a relatively inexpensive lesson to learn, but it's still extremely disappointing none-the-less. I will be avoiding Team Group products and advising friends, family, and anyone that values their data to do the same.
--- Quoted ---

Comment話普通1070 ti, btw, 買左

重點係香港有冇ink賣，一陣搵唔到就on 9

買咗6TB
HKD$633.99

聽歌電腦耳機來講我覺得ok,
只限低音，同埋唔會主要拿來聽歌睇戲啦，
戴得耐耳仔痛

邊度

用緊G430
戴全日都好舒服
所以先諗緊G933好唔好

拆嚟當內置？

係
買咗先算

拆左可以用 sata 線照比電腦用 ？

入門機械鍵盤有無邊隻推介?

G610 SOLD OUT

買幾樣野，係要唔同地址？ 唔同信用卡？

Sure

有信仰就抵屌
我都屌左個32GB set

留意返香港無postal code, 所以應該打00000

想問下你地有無試過咁？
ZIP code應該打咩先啱？

美蛋買咗aorus 2080 $789
港蛋買咗隻X34P
成個月糧

zip code用開0000

我本身都係入0000 之後佢會自動改做00852

就係用咗0000佢唔比
淨係買咗一樣野 得一個ac都咁

5個位呀
打00000

我都係咁 點解會唔得架

冇貨啦.......

好 試多次 thanks

冇crucial,最後買咗sandisk ssd plus

422.99

其實唔係太好用 我用緊

咁e個價位仲有咩揀
佢原本扣埋code都係6舊水多d 好平

有冇平價文書notebook抵屌

我睇番張order原來比人改左00852 但係已經ship左 會唔會係其他問題

好似free運

入左hyperX cloud ii 有線 但好似幾抵屌

我知，有mx500我買咗啦

最緊要唔好死，速度唔太緊要

點解唔揀ADATA既

00852無問題

我上星期買野都係入852, 照收到貨

之前就係死adata，兩年死2隻128

條link係sandisk同adata比喎巴打

幾錢?有兩個報690HKD

原來唔係兩個
係大部分都係報HKD680/690

仲岩岩買左隻ADATA SU650 480GB
見佢又新過SanDisk隻ssd plus又benchmark好過勆
賭命了

點解無線冇平

減左150之後399埋單

個網寫shipped 但佢send email講話shipping error
本身想買intel 660p

用緊SP920答你
真係間唔中就會detect唔到

痴線adata 出晒名唔掂都仲有捧場客

唔知，無線千幾太貴，屌住個有線先

adata ram ok?

我都唔敢買ADATA
前年貪平黃金買左隻外置ADATA黎backup野,成撚日load load下斷線重連
唔知ADATA既內置掂唔掂,而家用開WD好似無咩問題,諗緊買MX500/EVO

原來成日斷咁多人試過,ADATA真係不了

adata 我買左4隻裝desktop *2 +laptop*2,用落無事wor
用左兩至三年，到依家都無問題

Evo 啦

換條USB線可以解決到

請教🙏

良率低
巴打你好彩
快d去買六合彩

g633耳機評價點
有冇人用緊
主打機次睇戲聽歌

sp920 用左三年一樣冇事

依家除左adata 300蚊之外，另外果D都好似買唔過，
在香港買行貨有保都係差廿零三十蚊

其他seller應該一樣,但價錢間間唔同,基本上newegg seller係最平

SanDisk 比 WD 買左幾年，今時今日應該同 WD blue 3D 比較

當然最抵一定係MX500

死雞都9衝

ssd最掂係咪***?

我之前隻adata又係用3年啱啱過保就死

上個月買SSD,上網見戈講650係咁壞,已經轉左買mx500

民用級來講係

公司同屋企都用緊adata冇出事路過
其實呢個價平過同快過sandisk
仲有隻hp s700

想問件嘢寫住110/230v，50/60Hz
係咪換番隻三腳插就用得
thanks

wd blus ssd都無了

WD都冇貨啦 比來冇用

Rosewill Premium HDMI Cable 6 ft., Support 4K UHD (3840 × 2160) and HD 1080p

平到支爆

真係幾吸引，但死雞真係一次都不了

cls

依家買左*** 860 EVO, MX500 , WD Blue 3D NAND
應該點分配好

adata係垃圾 但係sandisk隻ssd plus 9成伏撚過佢

呢條不定期out of stock
比多4蚊有hdmi2.0

用緊SX8200,見你地咁講開始淆....

Thanks 巴打

本身怕newegg以外有伏

仲平過淘寶……

點解shipping又要錢既

咩嘢牌子黎？！
我估應該都係支那嘢

其實e+出去或者amazon 買mx500 都係5舊幾
差百零二百無謂擔驚受怕丫

如果用普通1080p mon
hdmi幾多都應該冇咩分別 ？

依架newegg 有code平150蚊先咁買

Crucial 唔係有得RMA咩

諗住買依隻External HDD 1TB
黑色$391再加上面條HDMI-$150
想問下依隻有無伏

Low end正常都支那

新蛋仲平
送到屋企

1TB真係夠？

宜家重有d咩ram好買

我自己夠 屋企電腦500GB都用唔晒
貪佢個樣靚仔同薄身

屌，買黎裝資料咩，SSD緊係放GAME打機GA啦
係隻OS碟買好少少姐

1TB Backup
會唔會同香港差唔多

MX500諗住行OS喎

最平
1TB:380
2TB540
但用埋code就差得遠

我都係，2個月前買左條M2 MX500裝OS,尋日360買左MX500換新laptop ssd

想最後衝刺買個藍芽耳機
有無人用過sony 呢隻

減完價好似再平D

有冇d類似既cable買
原裝好撚貴

TAOBAO好似有平,上次朋友買都係百幾蚊一SET

仲想諗住食埋晏晝就屌兩部返嚟

ADATA 原來咁多人有事
你地唔講都唔覺, RAID 0 兩隻128GB, 間唔中都會冇啦啦死DRIVE, 要重開機

G.skill Trident Z RGB F4-3200C14D-16GTZRX 塞落 asus prime b350-plus 超唔超到?

Which brand? Share Link pls

永不錄用

mx500好用 用咗幾年無野

我換左INTEL 仲將佢放埋一二面備用，扔撚左佢先

Noctua 貓頭鷹NF-A12X25 PWM 12CM Case Fan HK$ 260
港行俾多$40 6年保，自行決定

淘寶野得唔得嫁
會唔會用到燒左

爬文

買唔買定D DDR4RAM好

另外隻PLEXTOR 用左幾年都冇事

無啦啦又買咗兩條HDMI 2.0

買intel，用黎裝windows貴貴都要買，唔係一年死一次真係想死

一千銀港紙買咩Display Card好？

AC66U $560埋單都冇人屌

最後淨係買左張SD卡

newegg幾時會完
好想買 都要砌部新機
不過唔係幾識攪shipping既野 有冇CHING可以講講

570

手痕又掃左EVGA SuperNOVA 850 G3, 220-G3-0850-X1, 80+ GOLD, 850W Fully Modular

抵?

$430

mx500 最平做過幾多？
我見宜家同香港差唔多

美國時間11月25日午夜完

咁垃圾既牌子點解仲未比市場淘汰

570 580爭得遠唔遠

利申 剪片少打機

3xx

mx500 1tb買唔買得過

359

free shipping係咪揀番香港D速遞就得

我都驚自己隻ssd 無啦啦會死
可惜今次搶唔到mx500

新蛋係咪想進運香港市場，係就好。
唔駛再食炒價

求幫眼

有人話sandisk 一般，我用成5、6年都無病無痛，隻舊120Gb用黎BT都無事

就咁填香港地址、無難度

有放好裝機軟件，死一次OS重裝都係一個鍾內搞掂

rosewell 係newegg 自己開嘅子公司
同amazon 賣amazon 品牌一樣做法
有自己生產，有搵人合作

有咁平咩?

你都無得揀,佢會幫你揀嫁啦, 佢直送香港,你買之前望下有無寫無free shipping咪得
你再諗多兩諗就無貨嫁啦

得罪講句 簡單過淘寶

我買咗mx500 m2 1tb $950

屌咗兩條

Yes

G633
code後399
屌得過？
唔知易唔易壞

Intel吧

搏無保養

隻hp ex920 買唔買得過？？

用完code都要6舊水wo
巴打邊度買

ssd已經俾巴打掃曬 仲有無咩低玩
琴日諗一諗，就無左貨

買咗條 ddr3 ram, $300 8gb

除左hdmi線仲有冇咩10蚊野用黎補差價

我睇中果隻650 ，無free shipping

ram同cpu其實搏得過
好難死

我都諗緊
係唔係屌得過？

用code買左760p 512Gb hkd868.99
想問下有冇伏？

newegg seller 588+shipping 174
扣150=612送香港
香港行貨12xx

買完先問有冇伏

貴啦..之前refurbished AC68U 都係賣400頭

太衝動...

有冇咩keyboard好J

refurbished

正解 連運都抵屌

同埋本身有隻intel 535

G613 $350冇晒

入咗張Display card

買兩隻搏佢用廿年

想買張RTX 2080, 但無free shipping, 其實抵唔抵?

平香港行貨幾多先
邊張

用左5年喇

今朝重有G3 750W
埋單49X

有邊隻3/6 TB harddisk 抵？

本身買左對RAM，但係比人CUT左單
佢話我ZIP CODE錯，大家香港入咩ZIP CODE?

msi 1060 平5舊
希望唔好係壞貨 唔係聽講要上深圳搞

000000

5個0

00000

THANKS BOR

5個0都得

買左對DDR4 3000
250$ PER

呢隻Ok

嗎？

分享下

有冇LINK

香港時間下午4點完-$150code?

香港聽日既3/4點

WD mybook 8tb 仲係唔係helium drive?

冇人買Router

好多都out of stock

忍係唔買RX570
自己用緊R9270
都好夠

唔關幾多個0事
Google過 d人話係睇運

提提大家用Citibank 信用卡係美森買野9折
Samsung 860evo 1TB 折左$980直送香港
買多啲運費更平

ASUS ROG Swift PG278QR
HKD$3,525.99

想問有無人會係新蛋買cpu? （想買i5)
壞既風險高唔高

好似唔抵

幾好 買套5.1

減左＄150就幾抵.....

頂我無citi 本身想買evo但轉左去新蛋買mx

Cretive t6300個套5.1喇叭都好抵

Creative

d野好平 忍緊手唔買cpu底板同mon

太柒
我想買vizio 5.1

a卡好似抵屌d

promo code點用

760p唔係伏
伏在你唔check價
喺香港你可以用一樣嘅價錢買到比760p好好多嘅三叔970evo

慘, 仲撚慢

提埋你
你選USD啦
信用卡個RATE應該抵過AMAZON個RATE

我隻第一代ADATA 60GB仲健在
睇佢新果D SSD TBW都高過CRUCIAL同WD

入shopping cart下面打 之後apply

謝提醒

我係部RAM都係買ADATA

maximum 減15usd

點先知自己底版支唔支援m2
Ps4係咪支援m2
想買隻mx500

有冇Chromebook/laptop 好介紹呀

ps4 sata

PS4 淨支援SATA III

想問下有冇巴打既件仲係pack緊
買左兩日仲係packaging

你都用緊, 唔好怯
怯就輸一世

呢幾日咁多單

講堅, 買電子野唔係貪平買入門級
一般都穩陣

珍寶長推ram

頭先先發現
買2隻仲貴過買一隻

狗你老母
10美金就10美金啦

唔識呀嘛
我見760P比970evo多12GB
蠢左

9700k 開心使用中
你香港搵代理佢咪又係rma

係15美金

勸你唔好上網搵埋比較喇 會仲灰

除左hdmi線仲有咩平配件
屋企已經有好多hdmi線喇

速度差幾多?

你當2成啦

我覺得係ONBOARD RAID太廢
我用咁多SEAGATE單隻都冇事
一用兩隻WD黎行RAID 0就好快收皮
幫人用兩隻行RAID 1又係出問題

問嚟做乜啫，買咗就開心啲啦

其實PS4可以試下買呢隻

有冇無線Mouse 推介
logitech 最新係咪 g pro wirelesss?
我中意輕身 細過90 g
budget 500 hkd 以下

我今年O係amazon 買左 pro l rgb 茶,
發覺玩燈都係corsair 都好
但係我中意pro l 個standard layout

有冇邊隻1tb portable hdd係抵買
wd果啲搭完都同hk差唔多

扣*

買就買2T

定係買樓樓上隻外置6tb
內置就換做adata480ssd

newegg xps 15 要美國信用卡，又唔用得paypal，好撚sad

我覺得WD element 2T 減左$320 幾抵玩

我一買買4TB 2.5 Backup
太多相同片

佢咁多款野其實有乜春分別

我尋日都見到
好撚平, 但係我唔使買牛, 買返黎都唔知放幾耐

我就唔建議
一係就1TB 一係就500GB算
你外置去到6TB PS4如果HANG機你要CHECKDISK好耐
其實500你夠裝你常玩10隻GAME

個code幾時完

都係買my passport?

呢隻有運費WO
計埋唔止

最平做500, 有CODE減多150
而家最平冇貨, 計落唔抵

其實搵黎backup 野用倒就算，$320 有2T 都叫平啦

冇得揀, 一般呢D都用UPS/ DHL果D送

2TB啦咁
1TB唔抵
真係好快用爆一隻
外置盒係咪要另插火牛

請問一下850W火牛 買Evga 個super nova 定係rmx850好
上網見話evga個火牛有D嘈
同cyber monday 好似有rmx 850 特價?

好似冇左呢個價

樓上話買唔到DELL NOTEBOOK果位
DELL US XPS都特價
買3年保送多1年

點解無人買mx500 250gb？求其加樣野再減150唔抵咩？

你都買左囉
BTW, 唔錯架, 果陣比人搶哂
同SAMSUNG PM961差唔多

250G 太細

買左250GB M.2
反正500GB無貨用250直接減150都抵過香港買

ebay我遇過有個買家 set全球free
明明有貨,而且仲要係廣州深圳但唔寄
到後黎屌到佢退款

hdd enclosure / 2bay果啲係咪唔好買orico

我都有留意，但dell官網會唔會砍單？

我就250gb mx500 + 個外置盒
反正我都係拎來外置ps4

之前巴打都講左好多次 有貨 價岩就去啦
利申: 入左850 G3

我同事試過無問題

但小心GOOGLE 有堆聲稱有DELL DISCOUNT CODE的SITE,其實係呃EMAIL送MALWARE

我極都未出貨

等

我想買架，其實減完HK$250 好似都幾抵玩

試試佢自，唔該晒你

試試佢先，唔該晒你

加少少

係咪因為大陸電子進口稅 賣家怕煩

咪買orico 中過伏

真心用得M.2 SLOT我唔會用SATA速既SSD
浪費條SLOT

有咩推介

懶到咁撚樣既你

有冇推介

索住隻狗個d狗套

newegg 有無ps4/switch games 抵買

我減完360有500Gb
差100多一倍，點解要買250gb

未砌機想買定個 1T SSD
唔係好識hardware, 想問下mx500 / 860evo / 970evo隨左速度有咩分別

唔該想問 咩形式送到hk?

7百幾蚊嘈少少無所謂啦，利申買咗super nova

我都諗緊買唔買250gb 好，500go 已經冇曬貨。
但搭單夠400有咩係抵買 ？

mx500 上返架變咗$680

聯邦快遞

決定買Seagate 2TB HDD $320
平過香港買$220

直送到你填既地址?

正解 mx500係用黎取代hd

Rmx 啦 我都想屌隻750返來

我上星期4買左RAM,3-5日送,岩岩CHECK FEDEX,要12月1先送到
有冇得嘈佢

咁睇你幾多BUDGET WO
真NVME SSD係香港買仲好

970 evo 250 + 1tb mx500
970 evo for os
mx500 sata 版 for game

俾人砌完條女再自己加落去有咩要注意

香港970 pro個價同美國差唔多,都插晒水

newegg入左新laptop,諗緊而家用緊果部點算好

MSI B360M GAMING PLUS LGA 1151 (300 Series) Intel B360 HDMI SATA 6Gb/s Micro ATX Intel Motherboard
$548-150

買唔買得過E張, 用黎插1060 同I5

trade左佢

9600k 1800
香港賣2300
平500買唔買得過
定係等佢cyber monday睇會唔會其他discount?

1. check下你塊版有冇m2 slot
2.如果有，m2 slot係咪行pcie

你填咩地址咪送去邊囉。第一次網購咩

玩3A game緊用sata ssd同hdd分別真係唔大,sdd最多叫load圖快少少,我分別係hdd同mx500 上試過幾隻game

有冇靚laptop推薦
性交比高 budget 8k 打下wow咁

成部機買過 淨返嗰啲香港買

呢個seller 係newegg自己黎 應該ok掛

3年幾前買,4720 hq, 970m 3gb, 垃圾mon

個spec同垃圾沒咩分別

唔覺有

屋企附近有無咩救世軍 收捐贈野
我之前都捐左部laptop

load野快d d囉
不過$350 500gb mx500仲抵屌過hd 所以咪個個狗衝

我買左個588 2tb FireCuda

$350返貨未
屌哂你地

我屌左一隻咋 好多巴打狼過我

打機嚟講最大分別都應該係起動嗰下
之後所有嘢都喺ram 咁滯

但平日用上網文書還是整相整片
就算sata ssd 同 hdd 都差好遠嘅

可以一試，我試過嘈過Amazon，因為件貨遲咗3日到，即刻話打8折

所以我覺得有個512 gb nvme做c盤已經夠

一整都有貨不過已經唔係350之嘛

最記得gta4個時load圖慢撚到呢
一換左ssd 2個世界

newegg走去ebay

買到就無謂曬啦, 令人眼紅呀
又唔係幫到其他巴打買

扣左錢，等左一日都仲係packing，係咪未出貨，怕唔怕cut 單？

ok

有咩好講

淨係計ram 都已經出唔少血啦
不過信仰燈又多左個成員, 抵返哂

香港鋪成堆蟹貨

你慳咗$450啦

成日都想換個機箱,
但唔知個舊機箱可以點搞

收皮啦，無人想知
千幾蚊就大出血， 死窮撚

大家budget唔同洗唔洗咁惡

rich

買左先 到時有平大不了咪free return

ram 真係慳撚左成千蚊,
都唔知點解香港代理食水咁深

new egg 仲有無好既ram
無睇1日 乜都無貨

火牛都係啦 1000w 700幾蚊

同問，第一次買

再計埋今次有得減$150

搵極都好似唔見有平NAS

隻g3睇price hk賣1690 平成千

靚個d俾人掃晒啦

咁多人買野 仲要逐張逐張單買
你覺得啲人做唔做得切

屌唔屌得過

CHING 如果件貨有問題係咪30 日內免費退換貨?
btw 呢隻有幾耐保養 , 同埋係咪國際 ??

我諗今次咁買法,
應該有排都唔洗再upgrade

之前求其喺amazon 睇買兩條都等如香港一條價

不如rmx 啦
或者上面巴打推個隻evga , 有全球保

過完呢個係咪仲有個cyber monday 會唔會再平d

一樣
今次up到32gb ram 9700k+2tb sss
美中不足係想換z390嗰陣taichi冇貨
好彩z370 update bios都仲支援

果個扣150蚊都冇埋la⋯⋯

新手一問如果每件貨都用到150 蚊優惠
係咪要分開AC 買??
可唔可以同番同一張信用卡?

用完CODE$437,m2冇人屌

因為有朋友仲遲過我買但係shipped ，所以先想問下。

我用左7次 同一卡同一地址
CUT單 慳番

小心比人鬧死你

買得過，我買咗

提提各位，個 coupon 重剩唔夠半粒鐘就過期 PDT 25/11 0A.M. (HKT 25/11 4P.M.)

有無巴打買左好耐都重係order verification ？
好怕佢過左優惠先黎cut我單
有無巴手遇過

識玩

分開單買就得, 姐係唔洗開多個ac?

有排玩啦

cut左咪問返cs咩問題

用EMAIL別名開ACC

埋單幾錢？

問完係唔係會繼續買到
分開買左個機箱試用paypal俾
個機箱買唔到我唔想生存啦

下午11:41
星期六, 2018年11月24日
Pacific Time (PT)

要白色

12000

係D LINE群同人講買板買件自砌
總有人衝出黎會講睇住掟爛

全部追，但都要想一d熟電腦巴打 可以抽小小時候幫手推薦下有無輕既手提電腦推介，大幾5000
幫幫手

洗唔洗咁快

d人係咪電腦鋪老細

香港啲代理送貨咪仲掟得衰

G933 又無

我用hdd玩GTA V揸車揸太快會load唔切圖

有個自爆過佢朋友做呢行

買DISPLAY同我講香港3000幾就有仲有保何必買水貨

話時話, 呢個年代仲有無sound card賣?

香港 壞貨當新貨賣

ddr3 ram價錢點解同ddr4差唔多

幾時有番,

我其中一張order花2日由西岸去左東岸

有無好心巴打

希望聽日 SSD做返優惠 又無曬

點撚樣有人會知姐，你唔打電話問下Newegg？

4日

我都係, 仲以為佢終於寄黎香港,
原來只係去撚左東岸

我見我落完order 轉過頭又out of stock

自己捕住
我都係隔半個鐘左右f5一次先咁啱見到佢補小量貨

臨尾衝多隻8TB my book 放4k 愛情動作片 $1100hkd

幾時買？已經送緊？
某啲倉係免稅物流倉所以先運去再一次過飛過黎，過左尼part好快到香港

@夏娜的癡漢

Adata 咁多巴打睇唔開 出事率咁高都衝

21號買，23號西岸收件，今日東岸

想買部手提電腦，但自己唔熟硬件野，想睇下有無巴打抽s時間幫手揀一，兩款推介俾小弟，要d輕便款方便拎出街，預5000左右

呢隻伏味濃 我唔建議

多謝你幫我慳錢，本身有耳機有咪仲諗緊買唔買好

買左隻G633 250蚊

無分別架

150優惠係咪完左,最尾搵唔到野同SD卡夾400無買到

原來美板egg仲有其他正野。。
不過要自己ship

G633都係好野嚟
只係有線分線分別

你講得太空泛 冇人幫到你

第一代平價真NVME SSD
我用緊512GB果陣買1300
而家幾百抵過買SATA

例如?

即無

巴打你用完CODE 250買到個隻
好似係Refurbished
新既話用完code係400

人地本土都爆晒單
兩日差唔多啦

即刻退撚左佢

G633評價好似一般般咁

計埋rebate 924 usd 仲有野送

用落感覺如何?我應該淨裝OS,唔想浪費左個SLOT

唔該曬巴打

有九折?

係咪已經完左

其實25/11 係咪佢地 星期日 夜晚12點 先完promotion?

呢隻QLC 真係去到NVME SSD 既最底底底層
我就寧願俾多1百蚊買 EX900
百貨應百客既姐 都係我個人建議 唔岩聽就由佢

見到而家6xx

香港聽日15:00/16:00先=美國25號晚

呢隻抵唔抵屌?

最後買多左隻hp 500 gb usd

newegg seller HKD548.99

我屌咗條嚟換upgrade 部2014 mbpr

你地address個電話號碼有無打埋+852?
btw newegg客服d態度好撚差

就係咪您點解有九折

香港行貨550
死雞唔好搏啦

一爆cache同hdd一樣慢
真係想J煙條都請你買760p

冇933 買633 / 533 都抵屌 WOR
成件都1300 蚊原價

533 6xx 都有

633 港行700
933 港行1099
好似係

買左隻8TB 外置
死雞照狗沖

Thx! 睇黎都係買返閪數最穩陣

933 無咗真係灰鳩

就快要開新post

WD 2隻有咩分樣?

完咗仲開咩新post

屌咗條
因為懶得開機箱插sata線

MIDNIGHT唔係指00:00咩
而家過左25號00:00啦WO

姐係佢買左二手野??

貴成三千蚊